無人覺得個通知字句有問題？

可能係我中文水平有D差
其實佢可以直接話13號唔開會
但點解係話12號既會 唔會係13號開？
咁係咪表示原本13號個會照開？

定佢本身D通知就會咁寫？

推